生股癬，一緊張同覺熱就開始痕到仆街，點算？

痕到仆街要走去塗d曼秀雷敦ad落去止痕
但出街痕到忍唔住到R一R個大脾內則

好難頂啊

唔知係咪股癬，生左係大脾到又係好痕

你千l記住唔好咁緊張呀，一緊張就痕架啦。

唔好緊張呀
唔好緊張呀
唔好緊張呀
唔好緊張呀
唔好緊張呀
唔好緊張呀
唔好緊張呀
唔好緊張呀
唔好緊張呀
唔好緊張呀

去藥房買藥啦

睇醫生....一搽就好

日日沖涼
加埋搽藥膏

藥房買藥 買多粒焦油梘沖涼 2星期搞掂

睇醫生 有藥食雖然貴少少

不過可以斷尾

R